有冇人用緊恆生green banking?

啱啱俾人upgrade左
有咩用 ？
連apple pay都冇

張卡核突啲
利申用緊

冇 此Post已完

Ching覺得有冇用？ 有冇申請佢張spending card??

冇申請 其實我都唔知有咩分別，淨係知頭三年用green banking 佢會當你係優進戶口，戶口有幾錢都得，但係三年後如果唔夠200000就要收月費。

如果你依家係大學生，嗰三年就由你畢咗業開始計

Grad 咗之後佢會間唔中call你叫你轉咩preferred banking應該即係上面講既優進理財，打死都話唔需要唔該晒拜拜，佢就冇得幫你upgrade，咁就唔洗月費